諗緊自殺嘅傻鳩同我入一入黎

如果你諗住自殺可以幫到呢個運動，我想講你係大錯特錯

首先政府個邊係唔會理呢樣野你知我知大家都知，對佢地係冇用

可能你係想刺激我地抗爭者嘅士氣，keep住呢團火繼續落去，我認頭個一兩個死嘅時候，真係俾到大家一股憤怒，令大家繼續落去。

但再出第三，第四甚至第五個嘅時候，大家會慢慢變得麻木，你呢種行動除咗鼓勵更多情緒唔穩定嘅人跟你一齊死之外，對呢個運動係一啲正面影響都冇

所以唔該你地，唔好再去自殺，幫下手出多幾次街，落樓下社區派傳單，再唔係去淫賤聯啲街站度屌佢地老母，當發洩情緒又好，阻佢地宣傳又好，做啲實際嘅野。

因為我地真係好缺人，每少一個行動派，我地做到嘅野就少一截，所以唔好再諗自殺，仲有好多野你地可以去做

推你老母